
                      Después de leer las críticas era un poco reticente. Y más con el argumento, que está bastante explotado... Pero la peli ha estado muy muy entretenida, con toques de humor y sentimientos, que la hacen más real. Merece la pena verla
        
            